有冇咩程式可以將人係不同的螢幕Show出來

開會用（類似圖）

zoom？

試過唔得

你確定？

試過呢個方法了

傳統做法
準備幾部電腦同電視機
一部電腦插落一部電視機
每部電腦都當一位參與者加入會議
每部電腦(參與者)再揀選四個參與者嘅畫面顯示

想睇下有冇程式做到，唔洗用咁多部電腦